集中元朗上環 勿回P牌5毛老解POST

集中元朗上環 勿回P牌5毛老解POST

集中元朗上環 勿回P牌5毛老解POST

見老解POST 唔好回, 上一頁就夠

短期目標分割而家警黑勾結
最終目標劍指黑警政三合一

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)
999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權